求天水圍租屋攻略

小弟黎緊想試下自己搬出黎住
有一定既儲蓄同穩定既工作收入

想問下天水圍屋苑有無好推介
可承擔租金係12k 左右...主要想搵2房單位
最好西鐡 or 機場E 車啦（有位坐個隻）

Thank you

點解搵天水圍?12k大把選擇啦

機場E車 姐係返機場/東涌/迪記?
不如租東涌 果面D村屋 12K大把選擇

想有得坐
就天恆 但入到仆街